選男朋友,公屋讀醫定係富二代無業?

公屋入到神科,就黎可以正式做醫生。

富二代,dse全炒,老豆比錢去外國讀,訓住教都可以畢業

富二代讀醫

揀個自己鍾意

睇下有幾富，幾千萬資產就醫生啦，遲早醫生都賺到。

做醫生好忙,起碼忙足10年,有錢冇得駛
富二代日日遊手好閒,開頭係開心,之後會好多摩擦,加上咁豬dna,生仔女都豬

醫生啦
醫生個個都係神
識將自己變富二代

入到神科都可以讀唔到，踢返出黎。
富二代就梗。
不過富二代會玩女人，
醫生會被護士溝。
你諗你。

地盤佬會叫雞

選大J的

最好留比自己用

梗係二世祖讀醫科,最好婦科搞大肚都可以落咗佢

如果質素高到呢兩個都會肯娶你
咁點解唔直接溝富二代個老豆

公屋全炒

有錢成點先
屋企有冇幾層樓收下租咁?
有就後者啦
btw二世祖呀,富乜撚野二代呀你老母

公屋富2代

樓主諗下，公屋醫生出黎做MO，7 萬一個月。出去做診所十萬一個月。
佢有錢都養左佢屋企先
首先佢要幫佢老豆老母買層樓。之後先有錢同你結婚。
咁你都預左等十年八年。如果佢老豆老母係吸血鬼你仲仆街。
二世祖就唔同。立即做闊太。

揀無業公屋仔，有政府養最屈機

富二代個老豆

照下鏡再揀

已經冇人屌富二代?
正正常常 = 富家子弟/ 不務正業 = 二世祖

公屋仔搵幾多錢都係俾哂屋企
供書教學咁多年要回報返父母係一般窮撚家庭嘅思維黎
而且如果佢做公立醫院醫生
鬼有時間理你

二世祖唯一唔好係有錢一定身痕
仲要無業就肯定大把時間溝女
你隻眼開隻眼閉，過到自己嗰關
定期去驗吓身就ok

個富二代咁樣擺明人格有問題啦
有錢所以乜撚都唔學唔做
跟左佢以後小心啲